{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019790",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 알리바바 HOTEL"
    },
    "text": "宿泊施設は全体客室数は45室です。顧客サービスのために韓国語を含む様々な言語でご案内できます。すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、セルフランドリーと休憩室もご利用いただけます。また、すべての客室には空気清浄機が設置されており、衛生的な環境を維持しています。朝食は宿泊客に提供されますが、日曜日は営業していません。週末料金の時間や周辺施設に関する情報も確認できます。宿泊施設は衛生のためにグリーンF5空間ケアソリューションとして管理されており、客室内にはLoLゲームができる高仕様PCとフルオプションツインルーム、マッサージチェア、マッサージベッドなど様々な施設を備えています。また、パーティールームも予約が可能で、ヤノルジャ会員には追加特典があります。基本料金は2名基準で、追加人数は追加料金が発生します。宿の位置は、踏切の向かい側で車で1分の距離にあり、ロッテ百貨店蔚山店と蔚山店も車で2~3分の距離にあります。高速バスターミナルまでは車で2分、蔚山市外バスターミナルまでは車で1分の距離に位置しています。最近のレビューによると、宿は清潔で親切な社長が運営しており、出張者に必要な施設がほとんど揃っています。ただし、何人かのお客様は蚊が多少多いことに言及しました。また、宿の内部が少し暗いという残念さと駐車場の入口案内が足りない点が言及されました。不便な施設もいくつかありますが、値段が安くて朝食が提供されているので、最低価格のコストパフォーマンスが良いという点ではおすすめです。さらにラーメンを食べて行ける調理器、広い浴室、ヘアアイロン、バラの香りの入浴剤、マスクパックなど様々な設備が提供され、コンビニエンスストアも徒歩1分の距離に位置しています。宿内にはセルフランドリーも運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "全体客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "顧客サービスのために韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、セルフランドリーと休憩室もご利用いただけます。また、すべての客室には空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客に提供されますが、日曜日は営業していません。"
        },
        {
            "question": "週末料金の時間や周辺施設について教えてください。",
            "answer": "週末料金の時間や周辺施設に関する情報も確認できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "宿泊施設はLoLゲームができる高仕様PCとフルオプションツインルーム、マッサージチェア、マッサージベッドなど様々な施設を備えています。また、パーティールームも予約可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこにありますか？",
            "answer": "宿の位置は踏切の向かい側で、車で1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "最近のレビューによると、宿の運営はどのような評判ですか？",
            "answer": "最近のレビューによると、宿は清潔で親切な社長が運営しており、出張者に必要な施設がほとんど揃っています。ただし、蚊が少し多いという指摘もありました。"
        },
        {
            "question": "宿内の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿内にはセルフランドリーが運営されており、またラーメンを食べて行ける調理器、広い浴室、ヘアアイロン、バラの香りの入浴剤、マスクパックなど様々な設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはロッテ百貨店蔚山店と蔚山店が車で2~3分の距離にあります。また、高速バスターミナルまでは車で2分、蔚山市外バスターミナルまでは車で1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "基本料金は何名で設定されていますか？",
            "answer": "基本料金は2名基準で設定されており、追加人数は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 568
    }
}